有冇人學過泰米爾文

咁偏門
Hku space有無？

有冇人學過藏文

我淨係識泰達米爾

想學但係一諗到要背啲Abugida都頭痛
但係Dravidian languages又真係好吸引

無，個度得hindi

但原來當佢五十音咁記會容易入腦好多

其實索性學梵文會唔會好o的同型o的?

梵文係印歐語而泰米爾係達羅毗荼，個分別好大太多比較點
雖然梵文都好吸引